今日教大家一個英文字

Ethnic Chinese
唔該唔好再話咩“華人”同“中國人”用英文分唔到
純粹因為你戇鳩唔識英文

李光耀：I am a ethnic Chinese, and I am a Singaporean.